點樣分你係愛一個人，定愛佢對你既好

畢業左2年，中同，本身唔熟，上大學之後因為佢有一日主動問我野，然後就熟左。
//
是咁的，我女朋友當初追左我一個月，然後向我表白。咁當時覺得佢生得順眼，性格幾溫馴，生活圈子極細（我呢d毒L既福音），然後我就應承左。但係一開始我對佢真係無感情，純粹係覺得佢係好女仔所以先同佢一齊。

拍拖之後，佢對我既好真係有點受寵若驚，佢會準備曬約會既所有野，會去八掛我需要d咩，然後滿足我，我講咩都唔會拒絕，食M記食譚仔無所謂，成日handmade禮物，日日唸定話題同我傾，係我打機果陣幫我汁房，街上面幫我駁鞋帶，願意為我等幾個鐘頭，etc。

拍左半年拖之後，開始對佢做既野有依賴，會習慣左佢對我好，會擔心佢離開自己，會驚自己搵唔翻咁好既女仔。

然後我開始對佢好，但是成日都會覺得自己係出於補償同對等既心態。我好驚自己係中意佢對我既好而唔係中意佢個人，好驚因為咁辜負左佢

點解要分

之前唔知係咪有個台灣人講過，as long as 你唔討厭佢，其實都可以一齊嘅。

但當然都要睇下你哩段時間係咪真係願意俾時間同佢相處啦

咁祝你一路行落去都唔好有你真係好鐘意嘅果類型女仔出現
如果唔係9成9出軌

除咗對你好，你仲要識欣賞/發掘佢其他優點。

依家唔分遲早都會，一個男人只有倚賴嘅心好快玩完，因為不需要付出，遲早出去玩。真係唔鍾意就唔好害個好女仔。

性別調轉呢

我覺得唔使點付出先係問題 個個都話付出越多就會越愛一個人